香港邊到有得夾公仔？

想夾到佢間野收皮

利申：職業夾公仔

jumpin gym

搞掂您條血jer先啦

香港啲垃圾機夾到你破產佢都未收皮

葵涌廣埸3樓有一間細細地既
上次$40左右夾到3隻
個老細幾NICE
有時會送幣比小朋友
又會教人點夾

好番啦

下次帶個小朋友去先